如果有人今晚七點幾喺3C 巴士漏低咗電話...

往中港碼頭方向, 喺旺角落車前見到一部白色有公仔貼紙嘅電話漏咗喺上層某張凳度, 執起咗交俾司機, 物主見字請聯絡九巴

推

lm